講左lihkg充滿誹謗POST又唔刪又唔理

根據香港法律，轉載誹謗性的信息也屬誹謗，可能構成民事法律責任

以下為部份轉載lihk

右面既事講埋借刀

#台主今次竟然唔係為自己發聲

lihkg有一堆借刀同誹謗post,係事實wo

agger 好似你咁

台主為正義發聲

因為你冇講右

好心你就咪撐落去

幾日一單假新聞/叫人違法去銀行提款ETC.

好心冇圖就唔好開post啦

講左成個星期
一張圖，一條link都冇
咁叫證據？
你開緊棟篤笑

問緊你用果個網有無比人放過野未覆

圖管理人覆咪比佢睇

你都唔只一單呢

係呀
但你講過果幾單都冇圖呢

呢單有圖有片

但一直唔拎出黎 ho ball

樓主哩個post算唔算轉載緊誹謗性信息

你分身又唔bam算吧

係囉 百鳩個分身 連狗都唔bam
算把啦

你潛水叫人刪post我咪唔理你

下 我係被告喎
疑點利益歸於被告
我又冇做過 點解要admin刪post

屌你老母屈人放毒link又點計

上面

Show Blocked User - 加美尤.維達

唔會解

去信問左幾果間野果段時間有無比人放釣魚

未覆

你比人扑左 痛唔痛呀？

就快星期六啦

上番高登啦

佢要連狗覆先會拎d證據出黎喎

是但啦，我咪姐係你

駁唔到

拎左圖問緊果兩間野

btw圖唔係比你睇

係囉
作為被告既我都冇得睇

唔好理佢咪算

其中一單料姐

你叫人刪post潛水我咪放棄

#9咁鍾意走住黎屌

支持樓主

知你慘

copy番前面d野先

行得正企得正 你咪慢慢repost我囉
好過d人其身不正係背後陰陰濕濕搞埋d小動作

你班所謂既朋友點解仲未出黎幫你既

撚有人咩

朋友仔

今次你搞事先,平時一直有備份,唔好扮蟹對外強硬

正常人搵fd:拎起部電話打電話/開wtsapp
井狗搵fd:星期二四六2100入room

搞事 哈
你都未答到我
點解一定要你開post先得？
人地就唔比？
你d扮盲能力都幾高下

幾時改名?

Husky(分身)

Show Blocked User - 加美尤.維達

唔會解唔好再引用,你所有問題都唔會答

今次唔計5未答啦, 我就等下連狗回左你先
但1-4未答過

唔會解唔好再引用,你所有問題都唔會答

又走出黎俾人撚

有人犯我又扮曬蟹,我搵完d point佢除左同班人死兜仲識咩?

而且係佢當初搞我先

係囉 唔知邊個係背後搞我先呢

我知我知，一個問題都答唔到既井狗

打和啦 好嗎 super

佢肯唔再搞我先講

由你把口講出黎
人唔笑，狗都吠啦

點丫 動物臺侍奉部

你搞我先

係囉 一定係我搞你先既

唔比你睇 唔答 會俾某d人睇 但往往個d人都唔存在 總之就有罪😡
高登玩到而家都係呢條橋 真ring玩到acc到usher名都無埋

你睇番上次都係la扮咩

係囉 就算係我搞你先
我依一刻依一秒，以前定以後
我都係光明正大搞鳩你
好過你係到扮盲既，然後係後面陰陰濕濕搞鳩我

咁似關sir個句 我唔需要說服你地呀邊個係五毛 剩係要其他人知佢係五毛😂

時事台有關sir
我地動物台有牙井

毒link呢？

講咁耐連圖都冇張

之後2018311前後仲有幾單野爆,依家唔搞遲下先搞實後悔

ys ah 洗唔洗幫你加多幾年落去 方便走數
2047點睇🤔

D人屈Q我,你地圍埋以為岩丫

美波單野佢都唔Q應佢做,結果咪又係佢做

屈你 笑
有口話人冇口話自己

個POST充滿#既誹謗

你都唔明哈士奇上次屈完我

上次2017又搞事扮曬野都由佢

今次仲忍佢?

你咪煩唔想理你

美波佢自爆

你又係自爆又有口話人冇口話自己

到底點解一定要你開post 人地開又唔得???
唔好選擇性失明

有證據話我屈你咪拎出黎囉
不過你都講左成個星期
有證據應該一早就post晒出黎

你都唔好選擇性失明

改名等幾時?

我暗戀你

係囉 自爆埋都冇admin bam我
呀 唔記得你上年一次過比人bam晒d分身 應該會嬲到爆咁report我有分身啦

改乜鳩野名啊 學你下下咁撚得閒mon住個post

寄email佢覆一項項搞

你果幾單好小兒科

下
你講到好大件事架喎
放病毒link，咁樣係不誠實使用電腦喎

牙#又發功

直程要報警拉人啦

中毒之後變左做husky分身

husky個post有毒

佢個人本身毒吧

分身都係毒

毒你個頭

邊個入狗仔d新番post就會自動中毒
牙井為各會然著想終於忍唔住😭

你都係我分身咋 點會冇毒

聽日開始唔得閒要 ,之後仲要旅行

仲有時間依家唔搞大佢人人都知

之後又無埋補選議席

2018311前後只會又有堆政事再用FAKE新聞,借刀,誹謗,色情post洗走曬,又比人搶埋d補選議席

又係wo

我#最叻就係識轉移話題

原來##係議員

以牙井既能力做議員有餘啦
G持

井台主一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。

有的叫道，「井台主，你怎麼又回來動漫台了！」

他不回答，對櫃裡說，「開兩個post，要一個1001。」便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開post無人理！」

井台主睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你被眾分身恥笑，吊著打。」

井台主便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「少回覆不能算無……少回覆！……算好時間準時開的post，還會無回覆麼？」

接連便是難懂的話，什麼「Repost你老母臭閪」，什麼「會員刻意重覆post又唔理」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

召喚husky！

點夠你玩？ 我地頭寒啦

補乜野選

係到！

預言家#

husky影響補選

各位又一宗罪

比返個議席人啦

民主殺手哈士奇

誹謗都疑點利益歸於被告

黑長直 周庭

做咩姐你

係立法會上面
husky! chok人！你兩個仆街搞我

結論：佢陰我

睇落又似似地
上次睇矛盾去旅行條友介紹fate俾何6c
唔知封6c信係咪搵何生寫呢

井議員：主席 規程問題 佢陰我

何生封6c信會唔會寫住：抄post嘅人，唔殺左佢又有咩用 殺無赦

大學高級教授認為husky條屍係羊肉黎

可以叫埋關sir入黎清算呢堆分身

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

台主食左藥未🤧

學劉雀屎出律師信咪搞掂囉
淨識係係度汪

NICER

#仔又出黎執行正義

盡忠職守 按章工作 做好台主本份

會唔會有新會然以為#狗真係台主黎

我係

小妹以為係

周庭都好著迷日本卡通片

又撚狗
你地咁恰#好好玩咩

留名睇#有LOG畀連仔

撚husky

汪

汪汪

汪汪汪

星期日就完

星期二

講左lihkg充滿快活的空氣

推

-.-

律師信又唔跟又唔理

出左未？幾時出？會唔會出？我要一個肯定既答案

#9我屌你老母啊

agger

收皮啦

支持#仔

律師信

又唔理😣

ok

g持台主

🚬

55

告鳩husky!

講得好

民事法律責任唔該搵返"果條友"出黎告

請問告佢乜😅

虐待狗隻

駁唔到......

告鳩哈士狗

連狗改標題就識,井台主D POST就理都唔理!

當我哋係狗

又系你

咪係

係咩？

係

係呀

yes...

理未

幾時理

高質po

Yo

十卜

ya

系

人生攻擊嘅會員會唔會被ban?

支持